# Chinese translations for PiSCSI.
# Copyright (C) 2021-2022 akuker
# This file is distributed under the same license as the PiSCSI project.
# Tony Kuker <akuker@gmail.com>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PiSCSI\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/PiSCSI/piscsi/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-12 23:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-24 16:16-0800\n"
"Last-Translator: Tony Kuker <akuker@gmail.com>\n"
"Language: sv\n"
"Language-Team: N/A\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"

#: src/return_code_mapper.py:14
#, python-format
msgid "File deleted: %(file_path)s"
msgstr "文件已删除：%(file_path)s"

#: src/return_code_mapper.py:16
#, python-format
msgid "File to delete not found: %(file_path)s"
msgstr "未找到要删除的文件：%(file_path)s"

#: src/return_code_mapper.py:18
#, python-format
msgid "File moved to: %(target_path)s"
msgstr "文件移动到：%(target_path)s"

#: src/return_code_mapper.py:20
#, python-format
msgid "Unable to move file to: %(target_path)s"
msgstr "无法将文件移动到：%(target_path)s"

#: src/return_code_mapper.py:22
#, python-format
msgid "Created CD-ROM ISO image with arguments \"%(value)s\""
msgstr "用参数 \"%(value)s\" 创建了 CD-ROM ISO 映像"

#: src/return_code_mapper.py:24
#, python-format
msgid "%(file_name)s downloaded to %(save_dir)s"
msgstr "%(file_name)s 下载到 %(save_dir)s"

#: src/return_code_mapper.py:26
#, fuzzy, python-format
msgid "File created: %(target_path)s"
msgstr "文件创建到：%(target_path)s"

#: src/return_code_mapper.py:28
#, fuzzy, python-format
msgid "Could not create file: %(target_path)s"
msgstr "无法创建文件：%(file_name)s"

#: src/return_code_mapper.py:30
#, python-format
msgid "Loaded configurations from: %(file_name)s"
msgstr "从 %(file_name)s 加载配置"

#: src/return_code_mapper.py:32
#, python-format
msgid "Could not read configuration file: %(file_name)s"
msgstr "无法读取配置文件：%(file_name)s"

#: src/return_code_mapper.py:34
msgid "Invalid configuration file format"
msgstr "无效的配置文件格式"

#: src/return_code_mapper.py:36
#, python-format
msgid "Read properties from file: %(file_path)s"
msgstr "从文件中读取属性：%(file_path)s"

#: src/return_code_mapper.py:38
#, python-format
msgid "Could not read properties from file: %(file_path)s"
msgstr "无法从文件读取属性：%(file_path)s"

#: src/return_code_mapper.py:40
#, python-format
msgid ""
"Cannot insert an image for %(device_type)s into a %(current_device_type)s"
" device"
msgstr "无法将%(device_type)s类型的映像文件载入到 %(current_device_type)s 类型的设备。"

#: src/return_code_mapper.py:42
#, python-format
msgid "Extracted %(count)s file(s)"
msgstr "提取了%(count)s个文件"

#: src/return_code_mapper.py:44
msgid "Unable to extract archive: No files were specified"
msgstr "无法提取存档：未指定文件"

#: src/return_code_mapper.py:46
msgid "No files were extracted (existing files are skipped)"
msgstr "未提取任何文件（跳过现有文件）"

#: src/return_code_mapper.py:48
#, python-format
msgid "Unable to extract archive: %(error)s"
msgstr "无法提取档案：%(error)s"

#: src/socket_cmds_flask.py:42
#, python-format
msgid ""
"The PiSCSI Web Interface failed to connect to PiSCSI at %(host)s:%(port)s"
" with error: %(error_msg)s. The PiSCSI process is not running or may have"
" crashed."
msgstr ""
"PiSCSI Web 界面无法连接到 %(host)s:%(port)s 处的 PiSCSI。 错误信息：%(error_msg)s。 "
"PiSCSI 进程未运行或可能已崩溃。 "

#: src/socket_cmds_flask.py:54
msgid ""
"The PiSCSI Web Interface lost connection to PiSCSI. Please go back and "
"try again. If the issue persists, please report a bug."
msgstr "PiSCSI Web 界面与 PiSCSI 失去连接，请返回重试。 如果问题仍然存在，请报告错误。"

#: src/socket_cmds_flask.py:64
msgid ""
"The PiSCSI Web Interface did not get a valid response from PiSCSI. Please"
" go back and try again. If the issue persists, please report a bug."
msgstr "PiSCSI Web 界面未从 PiSCSI 获得有效响应，请返回重试。 如果问题仍然存在，请报告错误。"

#: src/web.py:214
msgid ""
"PiSCSI is password protected. Start the Web Interface with the --password"
" parameter."
msgstr "PiSCSI 受密码保护。 请使用 --password 参数启动 Web 界面。"

#: src/web.py:330
#, fuzzy, python-format
msgid "You must log in with valid credentials for a user in the '%(group)s' group"
msgstr "您必须使用 '%(group)s' 组中用户的凭据登录。"

#: src/web.py:383 src/web.py:427
#, fuzzy, python-format
msgid "No properties data for drive %(drive_name)s"
msgstr "驱动器 %(drive_name)s 中没有属性数据。"

#: src/web.py:404
#, fuzzy, python-format
msgid "Image file with properties created: %(file_name)s"
msgstr "创建映像文件：%(file_name)s"

#: src/web.py:502
#, fuzzy, python-format
msgid "An error occurred when getting disk info: %(error)s"
msgstr "获取磁盘信息时出错。"

#: src/web.py:516
#, python-format
msgid "%(app)s is not a recognized PiSCSI app"
msgstr "%(app)s不是可识别的 PiSCSI 应用程序"

#: src/web.py:549
#, fuzzy, python-format
msgid "An error occurred when accessing man page: %(error)s"
msgstr "获取帮助页面时出错。"

#: src/web.py:572
#, fuzzy, python-format
msgid "An error occurred when fetching logs: %(error)s"
msgstr "获取日志时出错。"

#: src/web.py:586
#, python-format
msgid "Log level set to %(value)s"
msgstr "日志级别设置为 %(value)s"

#: src/web.py:603 src/web.py:666
msgid "No SCSI ID specified"
msgstr "未指定 SCSI ID"

#: src/web.py:644
#, fuzzy, python-format
msgid "Attached %(device_type)s to SCSI ID %(id_number)s LUN %(unit_number)s"
msgstr "将 %(file_name)s 加载到 SCSI ID %(id_number)s LUN %(unit_number)s"

#: src/web.py:668
msgid "No image file to insert"
msgstr "没有要插入的图像文件"

#: src/web.py:708
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Attached %(file_name)s as %(device_type)s to SCSI ID %(id_number)s LUN "
"%(unit_number)s"
msgstr "将 %(file_name)s 加载到 SCSI ID %(id_number)s LUN %(unit_number)s"

#: src/web.py:725
msgid "Detached all SCSI devices"
msgstr "已断开所有 SCSI 设备"

#: src/web.py:741
#, python-format
msgid "Detached SCSI ID %(id_number)s LUN %(unit_number)s"
msgstr "断开 SCSI ID %(id_number)s LUN %(unit_number)s"

#: src/web.py:763
#, python-format
msgid "Ejected SCSI ID %(id_number)s LUN %(unit_number)s"
msgstr "已弹出 SCSI ID %(id_number)s LUN %(unit_number)s"

#: src/web.py:785
msgid "No devices attached"
msgstr "没有连接任何设备"

#: src/web.py:801
#, python-format
msgid "Reserved SCSI ID %(id_number)s"
msgstr "保留的 SCSI ID %(id_number)s"

#: src/web.py:819
#, python-format
msgid "Released the reservation for SCSI ID %(id_number)s"
msgstr "释放了对 SCSI ID %(id_number)s 的预留"

#: src/web.py:838
#, python-format
msgid "System name changed to '%(name)s'."
msgstr "系统名称更改为 %(name)s"

#: src/web.py:839
msgid "System name reset to default."
msgstr "系统名称重置为默认值"

#: src/web.py:841
msgid "Failed to change system name."
msgstr "更改系统名称失败"

#: src/web.py:895
#, python-format
msgid "%(iso_type)s is not a valid CD-ROM format."
msgstr "%(iso_type)s 不是有效的 CD-ROM 格式"

#: src/web.py:903
#, python-format
msgid "The following error occurred when creating the CD-ROM image: %(error)s"
msgstr "创建光盘镜像时出现如下错误：%(error)s"

#: src/web.py:917
#, python-format
msgid ""
"CD-ROM image %(file_name)s with type %(iso_type)s was created and "
"attached to SCSI ID %(id_number)s"
msgstr "已创建类型为 %(iso_type)s 的 CD-ROM 映像 %(file_name)s 并且 "
"加载到 SCSI ID %(id_number)s"

#: src/web.py:928
#, python-format
msgid ""
"CD-ROM image %(file_name)s with type %(iso_type)s was created but could "
"not be attached: %(error)s"
msgstr "类型为 %(iso_type)s 的 CD-ROM 映像 %(file_name)s 已创建，但无法“
“加载：%(error)s"

#: src/web.py:958
#, fuzzy, python-format
msgid "The following error occurred when downloading: %(error)s"
msgstr "下载时出错：%(error)s"

#: src/web.py:1021 src/web.py:1034
#, python-format
msgid "%(drive_format)s is not a valid hard disk format."
msgstr "%(drive_format)s 不是有效的硬盘格式。"

#: src/web.py:1079
#, fuzzy, python-format
msgid "Image file with properties created: %(file_name)s%(drive_format)s"
msgstr "创建带属性的映像文件：%(file_name)s"

#: src/web.py:1089
#, fuzzy, python-format
msgid "Image file created: %(file_name)s%(drive_format)s"
msgstr "创建映像文件：%(file_name)s"

#: src/web.py:1135
#, fuzzy, python-format
msgid "Image file with properties deleted: %(file_name)s"
msgstr "带属性的映像文件已删除：%(file_name)s"

#: src/web.py:1144
#, python-format
msgid "Image file deleted: %(file_name)s"
msgstr "映像文件已删除：%(file_name)s"

#: src/web.py:1177
#, fuzzy, python-format
msgid "Image file with properties renamed to: %(file_name)s"
msgstr "带属性的映像文件重命名为：%(file_name)s"

#: src/web.py:1186
#, python-format
msgid "Image file renamed to: %(file_name)s"
msgstr "映像文件重命名为：%(file_name)s"

#: src/web.py:1219
#, fuzzy, python-format
msgid "Copy of image file with properties saved as: %(file_name)s"
msgstr "带属性的映像文件的拷贝已保存为：%(file_name)s"

#: src/web.py:1228
#, fuzzy, python-format
msgid "Copy of image file saved as: %(file_name)s"
msgstr "映像文件的拷贝已保存为：%(file_name)s"

#: src/web.py:1281
#, python-format
msgid "Changed Web Interface language to %(locale)s"
msgstr "Web 界面语言已更改为 %(locale)s"

#: src/web.py:1292
msgid "The requested theme does not exist."
msgstr "请求的主题不存在"

#: src/web.py:1295
#, python-format
msgid "Theme changed to '%(theme)s'."
msgstr "主题更改为 '%(theme)s'."

#: src/web_utils.py:98
#, fuzzy
msgid "Hard Disk Drive"
msgstr "硬盘"

#: src/web_utils.py:100
#, fuzzy
msgid "Removable Disk Drive"
msgstr "可移动驱动器"

#: src/web_utils.py:102
msgid "Magneto-Optical Drive"
msgstr "磁光驱"

#: src/web_utils.py:104
msgid "CD/DVD Drive"
msgstr "光驱"

#: src/web_utils.py:106
msgid "Host Bridge"
msgstr "主机桥"

#: src/web_utils.py:108
#, fuzzy
msgid "Ethernet Adapter"
msgstr "以太网适配器"

#: src/web_utils.py:110
msgid "Printer"
msgstr "打印机"

#: src/web_utils.py:112
msgid "Host Services"
msgstr "主机服务"

#: src/web_utils.py:135
#, fuzzy
msgid "Hard Disk Image (Generic)"
msgstr "SCSI 硬盘映像（通用）[.hds]"

#: src/web_utils.py:137
msgid "Hard Disk Image (Apple)"
msgstr "硬盘映像（Apple)"

#: src/web_utils.py:139
#, fuzzy
msgid "Hard Disk Image (NEC)"
msgstr "硬盘映像（NEC）"

#: src/web_utils.py:141
msgid "Hard Disk Image (SCSI-1)"
msgstr "硬盘映像 (SCSI-1)"

#: src/web_utils.py:143
#, fuzzy
msgid "Removable Disk Image"
msgstr "可移动驱动器"

#: src/web_utils.py:145
msgid "Magneto-Optical Disk Image"
msgstr "磁光盘图像"

#: src/web_utils.py:219
msgid "You must log in to use this function"
msgstr "您必须登录才能使用此功能"

#: src/web_utils.py:233
#, fuzzy, python-format
msgid "Configure the network bridge for %(interface)s first: "
msgstr "请首先为界面 %(interface)s 配置网桥。"

#: src/web_utils.py:262
#, python-format
msgid "%(file_name)s is not a valid path"
msgstr "%(file_name)s 不是有效路径"

#: src/web_utils.py:283
msgid "The file already exists!"
msgstr "文件已经存在！"

#: src/web_utils.py:291
msgid "Unable to write the file to disk!"
msgstr "无法将文件写入磁盘！"

#: src/web_utils.py:299
msgid "Transferred file corrupted!"
msgstr "传输的文件已损坏！"

#: src/web_utils.py:301
msgid "File upload successful!"
msgstr "文件上传成功！"

#: src/templates/base.html:4
msgid "PiSCSI Control Page"
msgstr "PiSCSI 控制页面"

#: src/templates/base.html:29
msgid ""
" This process may take a while, and will continue in the background if "
"you navigate away from this page."
msgstr "该操作需时稍久，将在后台自动进行。您现在可以转向其他页面。"

#: src/templates/base.html:34
msgid ""
" The Web Interface will become unresponsive momentarily. Reload this page"
" after the Pi has started up again."
msgstr "Web界面将暂时停止响应。 请在树莓派启动后重新加载此页面。"

#: src/templates/base.html:47
#, python-format
msgid "Logged in as <em>%(username)s</em>"
msgstr "以<em>%(username)s</em>的身份登录"

#: src/templates/base.html:49
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: src/templates/base.html:54
#, fuzzy
msgid "Log in to use Web Interface"
msgstr "登录以使用 Web 界面"

#: src/templates/base.html:56
#, fuzzy
msgid "Username:"
msgstr "用户名"

#: src/templates/base.html:60
#, fuzzy
msgid "Password:"
msgstr "密码"

#: src/templates/base.html:69
msgid "Web Interface Authentication Disabled"
msgstr "Web 界面身份验证已禁用"

#: src/templates/base.html:71
#, fuzzy, python-format
msgid "See <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">Wiki</a> for more information"
msgstr "查看<a href=\"%(url)\" target=\"_blank\">wiki</a>了解更多信息"

#: src/templates/base.html:78
msgid "PiSCSI"
msgstr "PiSCSI"

#: src/templates/base.html:79
msgid "Control Page"
msgstr "控制页面"

#: src/templates/base.html:85 src/templates/index.html:740
#, fuzzy
msgid "System Name:"
msgstr "系统名"

#: src/templates/base.html:112 src/templates/base.html:114
#, python-format
msgid "Switch to the <a href=\"/theme?name=%(theme)s\">%(theme)s theme</a>"
msgstr "切换到 <a href=\"/theme?name=%(theme)s\">%(theme)s 主题</a>"

#: src/templates/base.html:120
msgid "The AppleShare server is running. No active connections."
msgstr "AppleShare 服务器正在运行。没有活动连接。"

#: src/templates/base.html:123
#, python-format
msgid "%(value)d active AFP connection"
msgstr "%(value)d 个活动的 AFP 连接"

#: src/templates/base.html:125
#, fuzzy, python-format
msgid "%(value)d active AFP connections"
msgstr "%(value)d 个活动的 AFP 连接"

#: src/templates/base.html:130
#, python-format
msgid "Macproxy is running at %(ip_addr)s (default port 5000)"
msgstr "Macproxy 正在 %(ip_addr)s（默认端口 5000）上运行"

#: src/templates/base.html:134
#, fuzzy
msgid "PiSCSI version:"
msgstr "PiSCSI 版本："

#: src/templates/base.html:137
msgid "Hardware and OS:"
msgstr "硬件和操作系统"

#: src/templates/base.html:140
msgid "Network Address:"
msgstr "网络地址"

#: src/templates/deviceinfo.html:4
msgid "Detailed Info for Attached Devices"
msgstr "连接设备的详细信息"

#: src/templates/deviceinfo.html:9
msgid "SCSI ID"
msgstr "SCSI ID"

#: src/templates/deviceinfo.html:13 src/templates/index.html:50
#: src/templates/index.html:302 src/templates/index.html:444
msgid "LUN"
msgstr "LUN"

#: src/templates/deviceinfo.html:17 src/templates/index.html:308
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/templates/deviceinfo.html:21
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/templates/deviceinfo.html:25 src/templates/index.html:202
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/templates/deviceinfo.html:29 src/templates/index.html:53
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: src/templates/deviceinfo.html:33
msgid "Vendor"
msgstr "供应商名称"

#: src/templates/deviceinfo.html:37 src/templates/index.html:54
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: src/templates/deviceinfo.html:41
msgid "Revision"
msgstr "修订"

#: src/templates/deviceinfo.html:45
msgid "Block Size"
msgstr "块大小"

#: src/templates/deviceinfo.html:49
msgid "Image Size"
msgstr "磁盘映像大小"

#: src/templates/deviceinfo.html:55 src/templates/diskinfo.html:6
#: src/templates/drives.html:115 src/templates/logs.html:6
#: src/templates/manpage.html:10
msgid "Go to Home"
msgstr ""

#: src/templates/diskinfo.html:4
#, fuzzy, python-format
msgid "Disk Image Details: %(file_name)s"
msgstr "映像文件保存为：%(file_name)s"

#: src/templates/drives.html:4
msgid "Disclaimer"
msgstr "声明"

#: src/templates/drives.html:5
#, python-format
msgid ""
"These device profiles are provided as-is with no guarantee to work "
"equally to the actual physical device they are named after. You may need "
"to provide appropirate device drivers and/or configuration parameters for"
" them to function properly. If you would like to see data modified, or "
"have additional devices to add to the list, please raise an issue ticket "
"at <a href=\"%(url)s\">GitHub</a>."
msgstr ""
"这些设备的配置文件按原样提供，不保证与它们命名的实际物理设备完全一致地工作。 您可能需要提供适当的设备驱动程序和/或配置参数才能使它们正常运行。 "
"如果您想看到已修改的数据，或有其他设备要添加到列表中，请在 <a href=\"%(url)s\">GitHub</a> 上提问。 "

#: src/templates/drives.html:6
#, fuzzy
msgid "Hard Disk Drives"
msgstr "硬盘"

#: src/templates/drives.html:11 src/templates/drives.html:47
#: src/templates/drives.html:86
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/templates/drives.html:12 src/templates/drives.html:87
#, fuzzy
msgid "Size (MiB)"
msgstr "大小 (MB)"

#: src/templates/drives.html:13 src/templates/drives.html:48
#: src/templates/drives.html:88
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/templates/drives.html:14 src/templates/drives.html:49
#: src/templates/drives.html:89
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/templates/drives.html:30 src/templates/drives.html:105
msgid "Save as:"
msgstr "另存为："

#: src/templates/drives.html:32 src/templates/drives.html:72
#: src/templates/drives.html:107 src/templates/index.html:637
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/templates/drives.html:42
msgid "CD/DVD Drives"
msgstr "CD/DVD 驱动器"

#: src/templates/drives.html:43
#, fuzzy
msgid ""
"This will create a properties file for the given CD-ROM or DVD image. No "
"new image file will be created."
msgstr "这将为给定的CD-ROM映像创建一个属性文件，不会创建新的映像文件。"

#: src/templates/drives.html:64
msgid "Create for:"
msgstr "创建对象："

#: src/templates/drives.html:82
#, fuzzy
msgid "Removable Disk Drives"
msgstr "可移动驱动器"

#: src/templates/drives.html:114
#, fuzzy, python-format
msgid "%(disk_space)s MiB disk space remaining on the Pi"
msgstr "在 Pi 上剩余%(disk_space)s MB 磁盘空间"

#: src/templates/index.html:7
msgid "Current PiSCSI Configuration"
msgstr "当前的 PiSCSI 配置"

#: src/templates/index.html:10
#, python-format
msgid ""
"Save and load device configurations, stored as json files in "
"<tt>%(config_dir)s</tt>"
msgstr "保存和加载设备配置，存储为 <tt>%(config_dir)s</tt> 中的 json 文件"

#: src/templates/index.html:11
msgid ""
"To have a particular device configuration load when PiSCSI starts, save "
"it as <em>default</em>."
msgstr "若需在 PiSCSI 启动时加载特定的设备配置，请将其保存为<em>default</em>"

#: src/templates/index.html:17 src/templates/index.html:38
#: src/templates/index.html:596
msgid "File Name:"
msgstr "文件名:"

#: src/templates/index.html:27
msgid "No saved configurations"
msgstr "没有保存的配置"

#: src/templates/index.html:31
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: src/templates/index.html:31
msgid "Detach all current device and Load configuration?"
msgstr "断开所有当前设备和加载配置？"

#: src/templates/index.html:32 src/templates/index.html:337
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/templates/index.html:32
msgid "Delete configuration file?"
msgstr "删除配置文件？"

#: src/templates/index.html:41
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/templates/index.html:48 src/templates/index.html:294
#: src/templates/index.html:436 src/templates/index.html:570
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/templates/index.html:52 src/templates/index.html:376
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/templates/index.html:55 src/templates/index.html:204
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/templates/index.html:78
#, fuzzy
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: src/templates/index.html:96 src/templates/index.html:322
#: src/templates/index.html:446
msgid "Attach"
msgstr "加载"

#: src/templates/index.html:126
msgid "Eject Disk?  WARNING: On Mac OS, eject the Disk in the Finder instead!"
msgstr "弹出磁盘？ 警告：在 Mac OS 上，请在 Finder 中弹出磁盘！"

#: src/templates/index.html:129
msgid "Eject"
msgstr "弹出"

#: src/templates/index.html:132
msgid "Detach Device?"
msgstr "断开设备？"

#: src/templates/index.html:135
msgid "Detach"
msgstr "断开"

#: src/templates/index.html:138
msgid "Enter a memo for this reservation"
msgstr "为此预订输入备忘"

#: src/templates/index.html:141
msgid "Reserve"
msgstr "预订"

#: src/templates/index.html:150
msgid "Reserved ID"
msgstr "预订 ID"

#: src/templates/index.html:156
#, fuzzy
msgid "Release"
msgstr "删除"

#: src/templates/index.html:166
msgid "Detach all SCSI Devices?"
msgstr "断开所有 SCSI 设备？"

#: src/templates/index.html:167
msgid "Detach All Devices"
msgstr "断开所有设备"

#: src/templates/index.html:170
msgid "Show Device Info"
msgstr "显示设备信息"

#: src/templates/index.html:180
msgid "Image File Management"
msgstr "映像文件管理"

#: src/templates/index.html:183
#, python-format
msgid ""
"Manage image files in the active PiSCSI image directory: "
"<tt>%(directory)s</tt> with a scan depth of %(scan_depth)s."
msgstr "管理PiSCSI映像目录中的活动映像文件：<tt>%(directory)s</tt>，扫描深度为 %(scan_depth)s。"

#: src/templates/index.html:184
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Select a valid SCSI ID and <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">LUN</a> "
"to attach to. Unless you know what you're doing, always use LUN 0."
msgstr "选择一个有效的 SCSI ID 和要加载到的 <a href=\"%(url)s\">LUN</a>。如果不确定，则请使用 LUN 0。"

#: src/templates/index.html:187
msgid "Recognized image file types:"
msgstr "识别的图像文件类型"

#: src/templates/index.html:192
msgid "Recognized archive file types:"
msgstr "公认的存档文件类型"

#: src/templates/index.html:203
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/templates/index.html:209
msgid "The images directory is currently empty."
msgstr "图片目录当前为空"

#: src/templates/index.html:227
msgid "Properties File"
msgstr "属性文件"

#: src/templates/index.html:249 src/templates/index.html:261
#: src/templates/index.html:288
#, fuzzy
msgid "Extract"
msgstr "断开"

#: src/templates/index.html:249 src/templates/index.html:261
#, fuzzy
msgid "Extracting a single file..."
msgstr "解压单个文件..."

#: src/templates/index.html:276 src/templates/index.html:500
#: src/templates/index.html:607
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#: src/templates/index.html:281
msgid "In use"
msgstr "正在使用"

#: src/templates/index.html:288
#, fuzzy
msgid "Extracting all files..."
msgstr "正在解压所有文件..."

#: src/templates/index.html:311
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/templates/index.html:325
#, python-format
msgid "Enter new file name for: %(file_name)s"
msgstr "输入新文件名：%(file_name)s"

#: src/templates/index.html:328 src/templates/index.html:742
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/templates/index.html:330
#, fuzzy, python-format
msgid "Save copy of %(file_name)s as:"
msgstr "映像文件保存为：%(file_name)s"

#: src/templates/index.html:333
#, fuzzy
msgid "Copy"
msgstr "范围："

#: src/templates/index.html:335
#, python-format
msgid "Delete file: %(file_name)s?"
msgstr "删除文件：%(file_name)s？"

#: src/templates/index.html:343
msgid "?"
msgstr "?"

#: src/templates/index.html:343
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/templates/index.html:351
#, fuzzy, python-format
msgid "%(disk_space)s MiB disk space remaining on the system"
msgstr "在 Pi 上剩余%(disk_space)s MB 磁盘空间"

#: src/templates/index.html:359
msgid "Attach Peripheral Device"
msgstr "连接外围设备"

#: src/templates/index.html:364
#, fuzzy
msgid ""
"The <tt>piscsi_bridge</tt> network bridge is active and ready to be used "
"by an emulated network adapter!"
msgstr "<tt>piscsi_bridge</tt> 接口处于活动状态，可供 DaynaPORT 使用！"

#: src/templates/index.html:366
#, fuzzy
msgid ""
"Please configure the <tt>piscsi_bridge</tt> network bridge before "
"attaching an emulated network adapter!"
msgstr "在使用有线网络设备之前配置网桥。"

#: src/templates/index.html:368
#, python-format
msgid ""
"To browse the modern web, install a vintage web proxy such as <a "
"href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">Macproxy</a>."
msgstr "要浏览现代网络，请安装老式网络代理，例如<a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">Macproxy</a>."

#: src/templates/index.html:370
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Read more about <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">supported device "
"types</a> on the wiki."
msgstr "查看<a href=\"%(url)\" target=\"_blank\">wiki</a>了解更多信息"

#: src/templates/index.html:377
msgid "Key"
msgstr "钥匙"

#: src/templates/index.html:378
msgid "Parameters and Actions"
msgstr "参数和操作"

#: src/templates/index.html:408 src/templates/index.html:608
msgid "Masquerade as:"
msgstr "伪装成"

#: src/templates/index.html:411 src/templates/index.html:611
#: src/templates/index.html:622
msgid "None"
msgstr "没有任何"

#: src/templates/index.html:459
msgid "Upload File from Local Computer"
msgstr "从本地计算机上传文件"

#: src/templates/index.html:462
#, python-format
msgid ""
"The largest file size accepted in this form is %(max_file_size)s MiB. Use"
" other file transfer means for larger files."
msgstr "此表单接受的最大文件大小为 %(max_file_size)s MiB。对较大的文件使用其他文件传输方式"

#: src/templates/index.html:463
msgid ""
"File uploads will progress only if you stay on this page. If you navigate"
" away before the transfer is completed, you will end up with an "
"incomplete file."
msgstr "仅当您停留在此页面上时，文件上传才会进行。如果您在传输完成之前离开，您将得到一个不完整的文件。"

#: src/templates/index.html:464 src/templates/index.html:516
msgid ""
"To access shared files remotely, you may have to install one of the file "
"servers first."
msgstr "要远程访问共享文件，您可能必须安装其中一个文件服务器第一。"

#: src/templates/index.html:470 src/templates/index.html:521
msgid "Target directory:"
msgstr "目标目录"

#: src/templates/index.html:472 src/templates/index.html:523
msgid "Disk Images"
msgstr "磁盘映像"

#: src/templates/index.html:473 src/templates/index.html:524
#, fuzzy
msgid "File Server"
msgstr "预订"

#: src/templates/index.html:486
msgid "Drop files here to upload"
msgstr "将文件拖放到此处以上传"

#: src/templates/index.html:487
msgid "Your browser does not support drag'n'drop file uploads."
msgstr "您的浏览器不支持拖放文件上传"

#: src/templates/index.html:488
msgid ""
"Please use the fallback form below to upload your files like in the olden"
" days."
msgstr "请像过去一样使用下面的后备表格上传您的文件"

#: src/templates/index.html:489
msgid "File is too big: {{filesize}}MiB. Max filesize: {{maxFilesize}}MiB."
msgstr 文件太大：{{filesize}}MiB。最大文件大小：{{maxFilesize}}MiB"

#: src/templates/index.html:490
msgid "You can't upload files of this type."
msgstr "您不能上传这种类型的文件"

#: src/templates/index.html:491
msgid "Server responded with code: {{statusCode}}"
msgstr "服务器响应代码：{{statusCode}}"

#: src/templates/index.html:492
msgid "Cancel upload"
msgstr "取消上传"

#: src/templates/index.html:493
msgid "Upload canceled."
msgstr "上传已取消"

#: src/templates/index.html:494
msgid "Are you sure you want to cancel this upload?"
msgstr "您确定要取消此上传吗？"

#: src/templates/index.html:495
msgid "Remove file"
msgstr "删除文件"

#: src/templates/index.html:496
msgid "You can not upload any more files."
msgstr "您不能再上传任何文件"

#: src/templates/index.html:498
msgid "TiB"
msgstr "TiB"

#: src/templates/index.html:499
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#: src/templates/index.html:501
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#: src/templates/index.html:502
msgid "B"
msgstr "B"

#: src/templates/index.html:513
#, fuzzy, python-format
msgid "Download File from the Web"
msgstr "无法从 %(url)s 下载文件"

#: src/templates/index.html:526 src/templates/index.html:547
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: src/templates/index.html:528
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/templates/index.html:528
#, fuzzy
msgid "Downloading File..."
msgstr "正在下载文件到映像..."

#: src/templates/index.html:537
#, fuzzy
msgid "Download File and Create CD-ROM Image"
msgstr "下载文件并创建 CD-ROM 映像"

#: src/templates/index.html:540
msgid ""
"Create an ISO file system CD-ROM image with the downloaded file, and "
"mount it on the given SCSI ID."
msgstr "使用下载的文件创建 ISO 文件系统 CD-ROM 映像，并将其安装在给定的 SCSI ID 上。"

#: src/templates/index.html:541
msgid "HFS is for Mac OS, Joliet for Windows, and Rock Ridge for POSIX."
msgstr "HFS 适用于 Mac OS，Joliet 适用于 Windows，而 Rock Ridge 适用于 POSIX。"

#: src/templates/index.html:542
msgid ""
"If the downloaded file is a zip archive, we will attempt to unzip it and "
"store the resulting files."
msgstr "如果下载的文件是 zip 存档，我们将尝试解压缩它并存储生成的文件。"

#: src/templates/index.html:549 src/templates/index.html:598
msgid "Type:"
msgstr "类型:"

#: src/templates/index.html:578
msgid "Download and Mount CD-ROM image"
msgstr "下载并挂载 CD-ROM 映像"

#: src/templates/index.html:578
msgid "Downloading File and generating CD-ROM image..."
msgstr "正在下载文件并生成 CD-ROM 映像..."

#: src/templates/index.html:587
msgid "Create Empty Disk Image File"
msgstr "创建空磁盘映像文件"

#: src/templates/index.html:590
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Please refer to <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">wiki "
"documentation</a> to learn more about the supported image file types."
msgstr "查看<a href=\"%(url)\" target=\"_blank\">wiki</a>了解更多信息"

#: src/templates/index.html:591
msgid ""
"It is not recommended to use the Lido hard disk driver with the Macintosh"
" Plus."
msgstr "不建议在Macintosh Plus上使用丽都硬盘驱动器"

#: src/templates/index.html:606
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: src/templates/index.html:619
msgid "Format as:"
msgstr "格式为"

#: src/templates/index.html:640
msgid "Create a named disk image that mimics real-life drives"
msgstr "创建一个模拟真实驱动器的命名磁盘映像"

#: src/templates/index.html:648
msgid "Logging"
msgstr "日志记录"

#: src/templates/index.html:651
msgid "The current dropdown selection indicates the active log level."
msgstr "当前的下拉选择表示活动日志级别。"

#: src/templates/index.html:657
msgid "Log Lines:"
msgstr "日志行："

#: src/templates/index.html:659
msgid "Scope:"
msgstr "范围："

#: src/templates/index.html:662
msgid "All logs"
msgstr "所有日志"

#: src/templates/index.html:677
msgid "Show Logs"
msgstr "显示日志"

#: src/templates/index.html:683
msgid "Log Level:"
msgstr "日志级别："

#: src/templates/index.html:691
msgid "Set Log Level"
msgstr "设置日志级别"

#: src/templates/index.html:701
msgid "Language"
msgstr "语"

#: src/templates/index.html:704
msgid "Change the Web Interface language."
msgstr "更改 Web 界面语言"

#: src/templates/index.html:709
msgid "Language:"
msgstr "语:"

#: src/templates/index.html:721
msgid "Change Language"
msgstr "改变语言"

#: src/templates/index.html:730
#, fuzzy
msgid "System Operations"
msgstr "树莓派操作"

#: src/templates/index.html:733
msgid ""
"The System Name is the \"pretty\" hostname if set, with a fallback to the"
" regular hostname."
msgstr "The System Name is the "pretty" hostname if set, with a fallback to the
"regular hostname""

#: src/templates/index.html:734
#, fuzzy
msgid ""
"IMPORTANT: Always shut down the system before turning off the power. "
"Failing to do so may lead to data loss."
msgstr "重要提示：务必在切断电源之前关闭树莓派，否则可能会导致数据丢失。"

#: src/templates/index.html:746
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/templates/index.html:750
#, fuzzy
msgid "Reboot the System?"
msgstr "重启树莓派？"

#: src/templates/index.html:750
#, fuzzy
msgid "Rebooting the system..."
msgstr "正在重启树莓派..."

#: src/templates/index.html:751
msgid "Reboot System"
msgstr "重启系统"

#: src/templates/index.html:753
#, fuzzy
msgid "Shut Down the System?"
msgstr "关闭树莓派?"

#: src/templates/index.html:753
#, fuzzy
msgid "Shutting down the system..."
msgstr "正在关闭树莓派..."

#: src/templates/index.html:754
msgid "Shut Down System"
msgstr "关闭系统"

#: src/templates/index.html:762
msgid "Read the PiSCSI Manual"
msgstr "阅读 PiSCSI 手册"

#: src/templates/logs.html:4
#, python-format
msgid "System Logs: %(scope)s %(lines)s lines"
msgstr "系统日志：%(scope)s %(lines)s 行"

#: src/templates/manpage.html:4
#, python-format
msgid "Manual for %(app)s"
msgstr "%(app)s 手册"

#~ msgid "Saved config to %(file_name)"
#~ msgstr "将配置保存到 %(file_name)s"

#~ msgid "Saved configuration file to %(file_name)s"
#~ msgstr "已将配置文件保存到 %(file_name)s"

#~ msgid "Created properties file: %(file_path)s"
#~ msgstr "创建的属性文件：%(file_path)s"

#~ msgid "Could not write to properties file: %(file_path)s"
#~ msgstr "无法写入属性文件：%(file_path)s"

#~ msgid "Could not read drive properties from %(properties_file)s"
#~ msgstr "无法从 %(properties_file)s 读取驱动器属性"

#~ msgid "Please follow the instructions at %(url)s"
#~ msgstr "请按照 %(url)s 的说明进行操作"

#~ msgid "Configure IPv4 forwarding before using a wireless network device."
#~ msgstr "在使用无线网络设备之前配置 IPv4 转发。"

#~ msgid "Configure NAT before using a wireless network device."
#~ msgstr "在使用无线网络设备之前配置 NAT。"

#~ msgid "Attached DaynaPORT to SCSI ID %(id_number)s"
#~ msgstr "将 DaynaPORT 加载到 SCSI ID %(id_number)s"

#~ msgid ""
#~ "The image file size %(file_size)s bytes"
#~ " is not a multiple of %(block_size)s."
#~ " PiSCSI will ignore the trailing "
#~ "data. The image may be corrupted, "
#~ "so proceed with caution."
#~ msgstr ""
#~ "映像文件大小为 %(file_size)s 字节，不是 %(block_size)s "
#~ "的整倍数。 PiSCSI 将忽略尾随数据。 映像文件可能已损坏，请谨慎操作。"

#~ msgid ""
#~ "Failed to attach %(file_name)s to SCSI"
#~ " ID %(id_number)s LUN %(unit_number)s"
#~ msgstr "无法将 %(file_name)s 加载到 SCSI-id %(id_number)s LUN %(unit_number)s"

#~ msgid ""
#~ "Failed to detach %(file_name)s from SCSI"
#~ " ID %(id_number)s LUN %(unit_number)s"
#~ msgstr "未能从 SCSI-id %(id_number)s LUN %(unit_number)s 断开 %(file_name)s"

#~ msgid ""
#~ "Failed to eject %(file_name)s from SCSI"
#~ " ID %(id_number)s LUN %(unit_number)s"
#~ msgstr "未能从 SCSI-id %(id_number)s LUN %(unit_number)s 弹出 %(file_name)s"

#~ msgid "DEVICE INFO"
#~ msgstr "设备信息"

#~ msgid "SCSI ID: %(id_number)s"
#~ msgstr "SCSI ID： %(id_number)s"

#~ msgid "LUN: %(unit_number)s"
#~ msgstr "LUN: %(unit_number)s"

#~ msgid "Type: %(device_type)s"
#~ msgstr "类型： %(device_type)s"

#~ msgid "Status: %(device_status)s"
#~ msgstr "状态： %(device_status)s"

#~ msgid "File: %(image_file)s"
#~ msgstr "文件：%(image_file)s"

#~ msgid "Parameters: %(value)s"
#~ msgstr "参数：%(value)s"

#~ msgid "Vendor: %(value)s"
#~ msgstr "供应商：%(value)s"

#~ msgid "Product: %(value)s"
#~ msgstr "产品: %(value)s"

#~ msgid "Revision: %(revision_number)s"
#~ msgstr "修订版本: %(revision_number)s"

#~ msgid "Block Size: %(value)s bytes"
#~ msgstr "块大小： %(value)s 字节"

#~ msgid "Image Size: %(value)s bytes"
#~ msgstr "图像大小：%(value)s 字节"

#~ msgid "Failed to reserve SCSI ID %(id_number)s"
#~ msgstr "未能预留 SCSI ID %(id_number)s"

#~ msgid "Failed to release the reservation for SCSI ID %(id_number)s"
#~ msgstr "未能释放 SCSI ID %(id_number)s 的预留"

#~ msgid "Failed to create CD-ROM image from %(url)s"
#~ msgstr "无法从 %(url)s 创建 CD-ROM 映像"

#~ msgid "Attached to SCSI ID %(id_number)s"
#~ msgstr "加载到 SCSI ID %(id_number)s"

#~ msgid ""
#~ "Failed to attach image to SCSI ID"
#~ " %(id_number)s. Try attaching it manually."
#~ msgstr "无法将映像文件加载到SCSI ID %(id_number)s。请尝试手动加载。"

#~ msgid "Aborted unzip: File(s) with the same name already exists."
#~ msgstr "中止解压：同名文件已经存在。"

#~ msgid "Unzipped the following files:"
#~ msgstr "解压了以下文件："

#~ msgid "Properties file(s) have been moved to %(directory)s"
#~ msgstr "属性文件已移动到 %(directory)s"

#~ msgid "Failed to unzip %(zip_file)s"
#~ msgstr "无法解压 %(zip_file)s"

#~ msgid "Pi environment: "
#~ msgstr "Pi 环境："

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Ref."
#~ msgstr "参考."

#~ msgid "Link"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "CD-ROM Drives"
#~ msgstr "CD-ROM 驱动器"

#~ msgid "Displays the currently attached devices for each available SCSI ID."
#~ msgstr "为每个可用的 SCSI ID 显示当前连接的设备。"

#~ msgid "Unreserve"
#~ msgstr "取消预订"

#~ msgid ""
#~ "If PiSCSI was unable to detect the"
#~ " device type associated with the "
#~ "image, you can choose the type "
#~ "from the dropdown."
#~ msgstr "如果 PiSCSI 无法检测到与映像关联的设备类型，您可以从下拉列表中选择类型。"

#~ msgid ""
#~ "Types: SAHD = SASI HDD | SCHD "
#~ "= SCSI HDD | SCRM = Removable "
#~ "| SCMO = Magneto-Optical | SCCD"
#~ " = CD-ROM | SCBR = Host "
#~ "Bridge | SCDP = DaynaPORT"
#~ msgstr ""
#~ "类型: SAHD = SASI HDD | SCHD ="
#~ " SCSI HDD | SCRM = Removable |"
#~ " SCMO = Magneto-Optical | SCCD "
#~ "= CD-ROM | SCBR = Host "
#~ "Bridge | SCDP = DaynaPORT"

#~ msgid "Unzip"
#~ msgstr "解压缩"

#~ msgid "MB"
#~ msgstr "MB"

#~ msgid "Attached!"
#~ msgstr "已加载！"

#~ msgid "Unzip All"
#~ msgstr "全部解压"

#~ msgid ""
#~ "Emulates a SCSI DaynaPORT Ethernet "
#~ "Adapter. <a href=\"%(url)s\">Host drivers and"
#~ " configuration required</a>."
#~ msgstr "模拟 SCSI DaynaPORT 以太网适配器。 <a href=\"%(url)s\">需要主机驱动程序和配置</a>。"

#~ msgid ""
#~ "If you have a DHCP setup, choose"
#~ " only the interface you have "
#~ "configured the bridge with. You can "
#~ "ignore the Static IP fields when "
#~ "attaching."
#~ msgstr "如果您有 DHCP 设置，请仅选择您为网桥配置的接口。 加载时您可以忽略静态 IP 字段。"

#~ msgid ""
#~ "Configure the network bridge by running"
#~ " easyinstall.sh, or follow the <a "
#~ "href=\"%(url)s\">manual steps in the wiki</a>."
#~ msgstr "通过运行 easyinstall.sh 配置网桥，或按照 <a href=\"%(url)s\">wiki</a> 中的手动步骤操作。"

#~ msgid "Interface:"
#~ msgstr "接口："

#~ msgid "Static IP (optional):"
#~ msgstr "静态 IP（可选）："

#~ msgid "SCSI ID:"
#~ msgstr "SCSI ID:"

#~ msgid ""
#~ "Install <a href=\"%(url)s\">Macproxy</a> to "
#~ "browse the Web with any vintage "
#~ "browser. It's not just for Macs!"
#~ msgstr "安装 <a href=\"%(url)s\">Macproxy</a> 以使用任何老式浏览器浏览网络。 它不只是适用于 Mac！"

#~ msgid "Upload File"
#~ msgstr "上传文件"

#~ msgid ""
#~ "Uploads file to <tt>%(directory)s</tt>. The"
#~ " largest file size accepted is "
#~ "%(max_file_size)s MB."
#~ msgstr "上传文件到 <tt>%(directory)s</tt>。文件最大%(max_file_size)s MB。"

#~ msgid ""
#~ "For unrecognized file types, try "
#~ "renaming hard drive images to '.hds',"
#~ " CD-ROM images to '.iso', and "
#~ "removable drive images to '.hdr' before"
#~ " uploading."
#~ msgstr ""
#~ "对无法识别的文件类型，可尝试在上传前将文件扩展名更改为： 硬盘映像文件‘.hds'，光驱映像文件'.iso'， "
#~ "可移动驱动器映像文件'.hdr'。"

#~ msgid "Recognized file types: %(valid_file_suffix)s"
#~ msgstr "可识别的文件类型：%(valid_file_suffix)s"

#~ msgid "Download File to Images"
#~ msgstr "将文件下载到映像"

#~ msgid ""
#~ "Given a URL, download that file to"
#~ " the <tt>%(directory)s</tt> directory."
#~ msgstr "给定一个 URL，将该文件下载到 <tt>%(directory)s</tt> 目录。"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "Download File to AppleShare"
#~ msgstr "下载文件到AppleShare"

#~ msgid ""
#~ "Given a URL, download that file to"
#~ " the <tt>%(directory)s</tt> directory and "
#~ "share it over AFP."
#~ msgstr "给定一个 URL，将该文件下载到 <tt>%(directory)s</tt> 目录， 并通过AFP共享。"

#~ msgid ""
#~ "Manage the files you download here "
#~ "through AppleShare on your vintage Mac."
#~ msgstr "在您的老式 Mac 上通过 AppleShare 管理您在此处下载的文件。"

#~ msgid ""
#~ "Requires <a href=\"%(url)s\">Netatalk</a> to "
#~ "be installed and configured correctly "
#~ "for your network."
#~ msgstr "需要为您的网络正确安装和配置 <a href=\"%(url)s\">Netatalk</a>。"

#~ msgid "Downloading File to AppleShare..."
#~ msgstr "正在将文件下载到 AppleShare..."

#~ msgid "%(value)d active AFP connections\"??"
#~ msgstr "%(value)d 个活动的 AFP 连接"

#~ msgid ""
#~ "Install <a href=\"%(url)s\">Netatalk</a> to "
#~ "use the AppleShare File Server."
#~ msgstr "安装<a href=\"%(url)s\">Netatalk</a>以使用AppleShare文件服务器"

#~ msgid ""
#~ "On Mac OS, a <a "
#~ "href=\"%(url)s\">compatible CD-ROM driver</a> "
#~ "is required."
#~ msgstr "在 Mac OS 上，需要 <a href=\"%(url)s\">兼容的 CD-ROM 驱动程序</a>。"

#~ msgid "The Generic image type is recommended for most computer platforms."
#~ msgstr "建议大多数计算机平台使用The Generic映像类型。"

#~ msgid ""
#~ "APPLE GENUINE (.hda) and NEC GENUINE "
#~ "(.hdn) image types will make PiSCSI "
#~ "behave as a particular drive type "
#~ "that are recognized by Mac and "
#~ "PC98 systems, respectively."
#~ msgstr ""
#~ "APPLE GENUINE (.hda) 和 NEC GENUINE "
#~ "(.hdn) 映像类型将使 PiSCSI 表现为 Mac 和 "
#~ "PC98 系统分别识别的特定驱动器类型。"

#~ msgid ""
#~ "SASI images should only be used on"
#~ " the original Sharp X68000, or other"
#~ " legacy systems that utilize this "
#~ "pre-SCSI standard."
#~ msgstr "SASI 映像只能用于原始的 Sharp X68000，或其他使用此 SCSI 前标准的旧系统。"

#~ msgid "SCSI Hard Disk image (APPLE GENUINE) [.hda]"
#~ msgstr "SCSI 硬盘映像 (APPLE GENUINE) [.hda]"

#~ msgid "SCSI Hard Disk image (NEC GENUINE) [.hdn]"
#~ msgstr "SCSI 硬盘映像 (NEC GENUINE) [.hdn]"

#~ msgid "SCSI Removable Media Disk image (Generic) [.hdr]"
#~ msgstr "SCSI 可移动媒体磁盘映像（通用）[.hdr]"

#~ msgid "SASI Hard Disk image (Legacy) [.hdf]"
#~ msgstr "SASI 硬盘映像（旧版）[.hdf]"

#~ msgid "Create Named Drive"
#~ msgstr "创建命名驱动器"

#~ msgid ""
#~ "Create pairs of images and properties"
#~ " files from a list of real-life"
#~ " drives."
#~ msgstr "从现实的驱动器列表创建图像和属性文件对。"

#~ msgid ""
#~ "This will make PiSCSI use certain "
#~ "vendor strings and block sizes that "
#~ "may improve compatibility with certain "
#~ "systems."
#~ msgstr "这将使 PiSCSI 使用某些供应商字符串和块大小，以提高与某些系统的兼容性。 "

#~ msgid "Fetch a certain number of lines of system logs with the given scope."
#~ msgstr "在给定的范围内获取一定数量的系统日志行。"

#~ msgid "Server Log Level"
#~ msgstr "服务器日志级别"

#~ msgid "Change the log level of the PiSCSI backend process."
#~ msgstr "更改 PiSCSI 后端进程的日志级别。"

#~ msgid "Reboot or shut down the Raspberry Pi that PiSCSI is running on."
#~ msgstr "重启或关闭运行 PiSCSI 的树莓派。"

#~ msgid "Reboot Raspberry Pi"
#~ msgstr "重启树莓派"

#~ msgid "Shut Down Raspberry Pi"
#~ msgstr "关闭树莓派"

